其實D typing test 點計

中文typing 用開速成, 如果做test 到某d 字唔熟佢d 位會索性skip 左佢
咁個wpm 照除打岩幾多字再減skip 左個d?

通常都係求其總字數除幾多分鐘
執頭執尾依d post先唔會同你對打錯幾多隻字